一人一句想同我地特區區長想講既說話

互相體諒?公道d
你自己落街睇下d樹 條街咩事先啦
成地玻璃 垃圾
落街返工同搵條命較飛有咩分別

屌你老母